有冇人試過用膠紙貼住apple pencil 個頭

有冇人試過用膠紙貼住apple pencil 個頭？
寫落有摩擦力好多，好好feel

睇落cheap 撚哂

個筆頭無咁快爛

好快個筆頭會痴笠笠